要求新咖坡政府立即釋放華記

否則後果自負

有咩方法可以傳遞呢個信息俾嗰邊？ 即出招

出動解放軍

支持華記 宣揚政治自由
強烈譴責新加坡暴徒政府 干預中國內政
必承受惡果 粉身碎骨 四分五裂

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

呢單野真係要鬧上大陸搵人幫拖

搵品䓤